點解教院得19-22分都夠膽出黎教中學？

屌 自己公開試都係車邊入到
就想教中學 教人拎5**

點睇嗰啲讀書唔成嘅asshole仔靠走後門入u之後 利用大學生身分去呃中學雞補習
甚至走後門畢業後去讀pdge妄想做老師
覺唔覺呢堆asshole仔比教院仔無恥千百倍

教院d人唔係教小學多咩

依家中學都有

19分但出黎人工高過你

搏唔到

其實好少少banding 既中學仲好睇重公開試成績

誤人子弟

小學都唔應該被佢地教

做得老師都係讀唔成書 出黎呃飯食la
仲可以幫自己掛牌坊 有護身正氣 受人尊重
老實講有幾個係有heart
dse比夠35分佢仲唔鳩衝神科咩

點睇dse炒左再入asso
asso都炒埋
入教(大)
出黎教中學

有個中學同學教院出嚟做咗幾年，佢話到明打份工，是撚但喇

有個中學同學dse 15定16分
但佢勁勤力讀書
英文有份分卷仲要1
retake一年都係17分左右
英文繼續攞2
入咗asso, gpa唔過3
ied 中學數學收咗

中大maths enrichment 咪收3x分 中學有個阿sir AL 2A ugrad讀哩科 上埋mphil嚟教數 其他新請嘅都係三大加公開試勁

廢校咪請廢人 恆久不變

呢種重度弱智嘅人唔會做到中學老師 除非識人